[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (11) N記無講利基亞幾時無

打 火鳥 隊伍，請立即準備！

以下以高血/防，容易入手為依歸，高手可以無視...

1. 滾動岩 (落石 + 尖石攻擊)
(Rock Throw + Stone Edge)

2. 水伊 (乜都得，2格技可能更好)
(Whatever, 2 Charge Move is better)

3. 班吉拉 (咬住 + 尖石攻擊)
(Bite + Stone Edge)

4. 雷伊 (乜都得，2格技可能更好)
(Whatever, 2 Charge Move is better)

5. 電龍 (充電光束 + 電磁砲)
(Charge Beam + Zap Cannon)

6. 鯉魚龍 (咬住 + 水砲)
(Bite + Hydro Pump)

↓ 尚可，Not Best ↓
7. 背背龍* (水槍 + 水砲)
(Water Gun + Hydro Pump)
↑ 尚可，Not Best ↑

絕對不要用幸福蛋

使用入場券，可以無限挑戰直到贏為止 或 2小時出現時間完畢。

人數不足: 無論已入場或仍在等候入場，都可以都可以離場再入。已入場按離開返回上圖橙色畫面，請再按上方練束。

未選精靈: 入場後按離開，會返回上圖橙色畫面，盡快選好精靈入場，會重返原本果場。

全部瀕死: 返回上圖橙色畫面，重選過6隻/補血再戰，會重返原本果場，不會扣卷！

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四星Raid打
Pokémon Go 香港頻道

Raid Battle小知識

Raid 只會在0600-2045之間出現

平日就返工前、放飯、下午茶、收工、尾水都會多人打

每日可以獲得一次免費挑戰券，不能同時擁有兩張免費券，記得每日都用。

可以喺道館上面嘅 PokéStop 攞到，同一日想再挑戰要買入場券(Premium Pass)。
各地區群組會提供附近 Raid 發生地點，請多加留意 Pinned Message，唔好撳右上角嘅 X，確保獲得最新資訊。

唔該:
急凍鳥用 班吉拉、滾動岩、火系打、次選其他好大力嗰啲(唔好用肥大唔該)
利基亞用 班吉拉、電系打、次選其他好大力嗰啲。
你無卡比背背，幸福蛋最多用1隻，放喺隊伍最後1格，咁樣可以撐耐啲。但係只係放係最尾，因為幸福蛋打RAID既攻擊力同海馬一樣！ 無用架！

常見問題

Q：請問團體戰免費卷每日一次個計法係
A. 第一日用過，到夜晚12點就可以再拎
B.第一日下晝3點用過，就一定要第二日3點先可以再拎

係邊種？

Ａ：接近A

但正確D黎係
每日過左12點, 而你手上冇卷, 你就會轉到1張
換句話講, 如果你尋日張卷未用, 你打左手上張卷, 你變左0卷, 之後你就會轉到1張返黎, 你可以即日再用埋佢

其他基本開Game資料:

巢穴一覽表(17年7月27日至8月12日適用)

紅唇娃 | 粉嶺和興遊樂場
狃拉 | 花墟公園
小山豬 | 石門, 彩虹道公園
戴魯比 | 馬鞍山公園

第一代
奇異種 |
小火龍 | 坪石公園
車厘龜 |
阿柏蛇 |
穿山鼠 | 寶康公園
比卡超 | 獅子山公園
蚊香蝌 | 天水圍公園
卡斯 | 屯門公園
鐵腕 | 九龍公園
鬼斯 | 九龍城寨
大岩蛇 | 青衣東北
食夢獸 | 北區公園
鐵甲犀 | 西灣河遊樂場, 秀明道公園
飛天螳 | 城門谷, 摩士公園
鴨嘴火 | 九龍城寨
菊石獸 | 百福田心公園, 梨木道公園
萬年蟲 | 藍田公園

第二代
菊草葉 |
火球鼠 |
小鋸鱷 |
芭飄蟲 | 荔枝角公園
燈籠魚 | 蒲崗村道公園
毽子草 | 青衣海旁
長尾怪 | 九龍仔運動場 慈雲山中央公園
陽陽瑪 | 景雲街遊樂場
未知圖 | 離島區、海中心
果然翁 | 大埔海濱公園, 南蓮園池
麒麟奇 | 屯碼
土龍弟 | 荃灣公園
壺壺 | 上環海濱長廊

最新開Post Template

唔知係咪得我個度搞到咁
全部都係同一條友開

留名

火鳥配咩招好？

大字爆

澳洲

Overheat

我打親神獸都成日 有無計?

中環摩天輪隻老班去到1806hrs，希望陣間落去夠人打

屌 鐵甲暴龍無rock throw真係好撚雞肋

又煙火雞

所以只可以配ms+eq打雷公

我想問下改裝 go plus個位巴打有冇link 搵過好似唔多覺有您講個間

同佢講埋要改裝
會加價

頭先第一次打神獸 好彩有人carry 完場得8粒波都捉唔到 想課金買卷

唔該晒巴打

改裝左有咩分別

我都想揾 感謝

本身撞怪要禁一禁個plus，變左唔使禁

係咪計漏飛行

咁好
我都想買番個

N記終於搵到終極昆水方法

準備淘返個玩下

同賣家講要改裝佢就明白啦?

$78其實好撚抵玩

不如夾啦

有冇人知香港邊到有改左裝既go plus賣？

暫時打左5場火雞，有3場捉唔到，其餘2場都係一波搞掂

SAME

有火系金章會輕鬆好多

冰系金章難儲 打凍鳥就收皮

可以改d乜

真係轉唔到張free pass

exact777ly

出左新寵

巴打您個個冇得改做usb充電？

無限loop

你要自己問，我果時都唔知有咁先進

原因
1.而家手上有free pass(唔可以hold多過一張)
2.今日已經轉左free pass

可能係第二個巴打

我琴日11點幾打左場火雞，之後我今日轉極都冇出到，我一點幾打個場火雞都係用課金pass 唔知佢做乜尻

睇到

唯一解釋
你今日1點幾打個場就係用FREE PASS

連埋我8個人打贏火雞
靠d廢老carry我

可惜捉唔到

我已經睇左係扣左我課金pass

鳩掟捉到

great excellent 永遠爆..

無錯 運先係重要
講技術果D算啦

唔識睇第一頁

一點幾之前有冇轉gym stop? 有free pass在手一定係用free pass先

我就係keep住轉

肯定係轉左free pass你冇為意

利基1/6 難捉到仆街

所以捉左隻都棄坑

肯定係啦,今晚試下睇下轉唔轉到下一張出黎咪知

係市區防守左11個鐘

得82iv想追90up

我今日打得一場係用綠色pass應該唔會用左唔知

冰鳥做buddy 20k一粒糖

點解我呀叔部手機捉火鳥要等二百幾秒先入到？入到去仲要得返30秒打

咁同之前索帶大法有咩分別?

想知班廢老打gym係咪都用幸福蛋

最多見過一場4隻

廢老係用垃圾 死完唔入返

咁要睇下你指既係廢物既廢定廢人既廢

終於見到第一隻雞，9粒煙左

第一隻火雞8粒煙左

不過易掉過冰雞好多
一粒都冇miss過

有冇巴打問左

用緊6s plus，一開圖鑑進化同打Raid就會hand機，部機熱到可以煎蛋，試過重down都係咁。係咪已經救唔番

大量6splus 苦主

同一場

what the fxxk \ /

正 等左一日, 放工屋企附近 2 隻相連既火鳥

幫囡囡捉左先 打兩隻 捉一 (1841) 煙一 (1855 )
之後自己捉, 打一次捉一 (1818 )

總結 依兩日 打 4 捉 3

有冇巴絲有抽橫濱個活動但收到email?

有冇人知咩事？

又要做下功課 睇下用乜野打 雷臭雞

睇下係咪因為 無 Set 到自動更新時間 ?

岩技班
岩技滾動岩
冰技紅唇娃

唔明點解n記要銀雞變公廁

仲有長毛豬大鋼蛇

多人識啲

鋼唔得喎, 得冰同岩

唉佢老味, 雷鳥肯定打撚到燥底
成個袋無冰系

其實勁唔勁

岩系老班+感動岩唔夠腳?

睇你有幾多隻老班同最主要係同場幾多隻

用老班強姦佢咪得,輕鬆

好野 ! 隻肥大 成功由暴風 改為 逆麟
開心過捉到 火臭雞

背背，冰雞呢？

我玩左成年得 2 次野生遇過 背背 , 打 gym 又打 2 捉一煙一, 仲要得 80 iv 又無靚背又無塵升 (淨返 330k , 要留嚟升雷鳥, 炎帝, 超夢夢 )

我剩係問左改裝要加5蚊，冇問有無得改usb充電

幫手訂埋得唔得

1931完raid
1928跑到過去入場打
打剩5分1血 仲有百二秒 彈game
重新入去 隻火鳥冇撚咗
食咗張pass 又冇得捉 dklm

安全？

每日 raid time 應該改後一至兩個鐘啦 N 記正撚樣

上面俾link個位巴打有用(當然有風險)，睇下有無巴巴問有無得改usb充電再決定

應該唔得，背背有水屬，冰雞有飛屬，都係比雷劈無著數

冇咗倒數又唔校返個出現時間
放到工先撲去打尾班raid簡直係慘過食屎

唔知 日本仔活動之後 係咪 出 鳳凰呢

cp top 2

原本每日得放工7-8點半有時間捉
煙咗都冇咁嬲 彈game 入番去冇咗 食埋張pass
本身火鳥仲要出得唔多 仆街N記

雷剋水
雷剋飛行
你肯定代表冇玩過原作

痴線架岩岩打擂台
好辛苦用哂藥回血打到得返兩隻殘血
再入去打完一出黎見佢擺返六隻
仲要連續兩次都係咁

我樓下個gym長期俾紅黃霸住
岩先打左落黎,用左30幾40粒金莓去保撚住個gym,班友可能打到灰依家停左手

我呢邊長期俾藍色霸住
由朝到晚都係

咁鬼打啦, 我今日食完lunch, 見公司樓下個 gym 得 3 隻, 又明明出緊煙
是但啦 行去試下入, 又真係入到, 排第四喎

一入就入左 4 粒鐘 , 25 金

唔好打啦, 班飛狗好撚仆街啦, 由得佢地霸足 365 日囉

我今日都左10幾粒金莓守左個gym成粒鐘
跟住仲要天降鯉魚王幫我守多2粒鐘

幾時日本仔活動

8月14日

啱啱好完埋 雷鳥

咪又會DELAY

雷鳥最好難打啲 , 要30 級以上先可以入場

應該難打過火鳥既

最好DELAY 月底會去日本

DELAY到年底又點話

你班機都 delay tim

一間12落街睇下拎唔拎到Free pass先

以前不嬲屈lv
無記過屬性
一隻超夢夢，神獸都爆機啦

鳩UP下 去到都完左
如果真係日本限定就

用暴龍啦，再唔係啟暴龍班吉拉

頂你個肺臨12點俾人瘋狂打gym
你老味食曬d金莓都同你死過

想問下依家其實仲有無吉利蛋捉？

你想講吉利定幸福蛋

未進化個隻
定係進化咗個隻都有得捉？

都有

睇到好多人煙 覺得自己好好運

死肥大用左6張CTM先改到outrage

我想問下雙經計唔計打贏boss戰

請問有無tg 第一頁好似唔見

返工地點又有 2 隻 火鳥 又打下先

西灣河

唔計

黃隊gym 狗衝去

8點半完，當我無講過

火雞0/2

究竟肥大二技係outrage定hurricane 好？
個個網都唔同講法
鯉魚龍又係
Allg話一技Dragon tail好
有d又話bite

Why not both 各有一至兩隻最好
利申有2隻Outrage 1隻hurricane

肥大我都每樣有一隻
但係未用過hurricane
鯉魚龍就全部都係bite

Brook Pocket AutoCatch

好似幾正

不過仲貴過原廠隻PLUS

UPDATE完
IP6都係彈APP ON99

請問打道館係咁網絡錯誤可以點解決
明明尋日打同一間都無事

祈禱

一打就打晒成間GYM所有怪
唔好打頭幾隻就離開, 否則再入好易ERROR

係咪果個位網路不穩？
定你去到邊都係咁
btw, csl/cmhk?

岩岩公司對面gym出老班
2087cp stone edge已捉

見上面有人講plus同brook

plus香港買$248日版
自動化有hardware改
但其實簡單用索帶cool住/用硬幣加橡筋都做到同一效果

brook果款唔建議買
睇amazon d review好多人都話伏

其實plus既自動化係咪只要令到粒制長期按住就得?

plus改造好似有d係cut埋震動功能，會慳電d

幾粒螺絲拆開
無震你反而唔知佢斷線

好似周街都斷貨
問左好幾間GAME舖都冇

yes
拆開佢入去加wire加button去兩個point就係hardware改
但外面長禁同hardware改其實用法一樣
兩種都要每個鐘斷線後自行release一次長禁嚟連線

SSP間遊戲直x中心
price. com. hk有地址
我同女友上兩個月喺果到買
佢地有成批貨

屌呀
明明未死哂六隻話我死哂逼我出去再揀六隻入去打
出到去發現有啲仲有血未死哂
食咗我damage波

我一入去load其他人果d閃到死咗第一隻寵就load唔到第2隻
出去kill app再入又一禁rejoin就hang機freeze
再入win咗
0 damage
不過好在第4個波捉到

煙咗捉唔到

0/3

我捉咗30隻最勁嗰隻先得2086
係見過2089同2097各一次嘅

平時只能靠隊傷拎10個波
自己打啲傷永遠好似無加過波

btw, diu office出左火雞唔知，得番10幾分鐘

2人劏火雞實錄

咁都係11粒

冇gym control姐

仲好打過班仔

1/6, 終於捉到
加油!!!

利 0/4

今日返工又捉到隻火鳥 1853

火燄鳥自己打三捉三 ， 紅隊Bonus 嚟架

有冇人覺得 焰字唔夠霸氣 我改左做燄

火雞
利申用英文

根據模擬器， Outrage 同hurricane 打怪 只係相差一至四秒。 所以其實差不多， 但要考慮埋剋屬

9波+9金提，下下great 都捉唔到利

急涷鳥

之前打班吉拉， 八個十個都照打到尾啦

近兩日打火鳥 十個八個都要中離。
班回鍋下下要人Carry真係唔要得

試著說 藍隊飛狗隻臭雞 不要說急凍鳥

火雞0/0

做人無夢想 同咸魚有咩分別

要人carry唔係問題，話鳩知你成隊寶石海星，起碼都幫手打下啦
個個都驚自己d野死哂要回血所以中離等人打哂，咁死得啦

希望有機會遇見1870

人數本來唔係我考慮因素
但打打下 個臭雞扣左三分一 但已經死左三隻小精靈。 我就走硬場。 明明入場前睇到佢地都三十級呀。 但咁鬼屎既

感覺開始少左人玩
唔係d地鐵，商場玩，成日都搵唔到夠人打神獸

頭先屋企附近有廿幾三十人係到打利

火雞 0/8 用哂老本買卷都捉唔到
課次78買卷再試過 第一粒波就捉到

希望收工唔會有雨啦

都唔係既 只係因為啲人無咁趕住捉神獸。 等放工， 星期六日先捉啫

渣Ga, 今朝毛毛雨都照捉啦

真唔真

岩先落屋企行左個平日比較少人既位，隻野仲有1個鐘30分鐘
但係果度等左20分鐘一條友都無，唯有走人放棄

香港邊度易有corsola!!!!

唔駛番工牙

唔係人流地方唔敢亂咁入去

官塘商業區
唔愁無人捉
d OB/OL成日落黎捉

頭先打沙角村2隻，0/4

海邊

無啦啦登入唔到fail to log in

頭先ifc勁多 OL捉

想捉

OL

瓜咗6隻再入好似唔會少damage波
經常有1-2粒damage
係黃隊好難有contribution，要搵黃gym狗沖

用咗2場試咗
not work for me

兩場都因為打打下彈app已得6粒波

咩果 有無轉 咩評分 波震幾多次爆
第一次 CP 1844
Miss
金莓 轉 1
nana 轉 Great 1
金莓 轉 Great 1
nana 轉 Great 1
金莓 轉 Excellent 1
煙

第二次 CP 1816
nana 轉 Great 1
金莓 轉 Great 2
nana 轉 Great 0
金莓 轉 Excellent 2 (震第二下彈咗App)
入返去再捉
金莓 轉 Great 2
nana 轉 Great 0

可能我黑仔D啦
今朝又係因為係咁彈APP
得果5波但就捉到
金莓 轉 1
金莓 轉 Great 2
金莓 轉 Excellent 2
金莓 轉 Great 3Catch

即係點
蕉金蕉金梅花間竹就100%?

佢係咁講
直頭話係個glitch
只要梅花間竹用蕉同金梅就會捉到
但頭先我用咗2隻火鳥試咗
唔似有效
睇返下面D respond
都唔係個個成功

即係版友的實驗已經falsify左條片

不嬲都係咁捉，無用
呃Click rate

晒我兩張卷

屌 利基亞就obko

兩隻火鳥就扔晒所有波都未捉到

岩岩我work
蕉 great
金莓 great
蕉 great
波都冇搖直入

(不過隻火雞得1820)

試過幾次錦上路 出過幾次洛雞 去到人影都無

我果頭反而幾多人玩 連卡比都有人打

我想問下我太耐冇玩，有冇話邊一區比較多勁野捉可以追返進度黎打神獸

好鬼難掟隻臭火雞 仲要又熱隻手指綴住哂

入場free ride 算啦
追住進度神獸都無晒了

銅鑼灣時代隔離有2連火雞 一陣放工狗衝落去

我第一次捉火雞都係綴住左冇個波中

太遲啦
而家啲raid老班仲難搵過隻臭雞

頭先去左左張班，捉唔到

唔夠傷害得極少波

老班見到先捉啦
打raid最緊要人多 火雞可以用水伊打 總有代替品

睇運 捉到1個波就夠

我想問下100%伊貝進完都會100%？

火雞我捉4煙4

好似係 我未試過唔同

依家好難搵100%依貝

今朝一波入菠蘿班(諗住有運行
屌那星之後要還連煙4隻利，即刻灰晒機

依家得返兩張課金pass想留比超夢夢

下星期出雷鳥你實會忍唔住用埋佢

旺角尖沙咀好似出得好多

想要炎帝同超夢夢

想搵隻利打下都冇

D 廢IV火雞就一捉入魂,有撚用咩屌

火雞今日打3隻捉3隻

唔好急住掉波就得

巴爾郎改名進柯波郎果招可唔可靠

岩岩屋企樓下又有未知圖騰又有老班raid 2隻都捉晒

大埔巴打

唔可靠

上網睇好似係攻最高就比華拉，防就沙古拉，血就柯波朗

高攻就進腳
高防就進拳
高血就進隻新野

如果想打火雞應該睇邊個群準啲 屯元天無人加無雞

捉左6次 第3隻入手 終於iv過90!

上年到宜家都唔知

火雞so far 4/4
但係銀鳥 急凍得一隻

屯元天邊度多人打raid?
屋企附近唔見有人打過

我開始覺得呢三日連煙6隻其實都唔係最差

我捕捉機率都好低,反正隻野廢廢地,我是但隻幾隻算
ALL IN 雷鳥

岩岩一個波捉到 有章同冇章係兩個世界

留料等ALL IN 雷鳥

連煙果啲其實火同飛行金章左未

以為去大學嗰邊有點知都係無

有無真係咁低機率呀
定係火／飛未金章呀？
正正常常都無理由10中1咁慘烈

又成功攝到 gym
近日啲飛狗好似入 gym 入得咁慢既 ?

捉左十次神獸 (三隻加埋) 之後
已經掌握扔波節奏 , great 機會率增高

咁唔係個個都老屎忽金章既

金莓+雙金章+旋+9成時間Great
五中一
唯一中嗰隻仲要係掟唔中Throw Bonus+一波入魂

金左啦
有咩用 無運都係食屎

啲一般技能卷 都無地方可以用

試下用條片個方法

運氣問題
金章左，curve+great 8-11個波都係失敗
同事curve都唔識，7個波內就捉到

真係運氣
你做齊所有有,EX波埋
都係得23%捉到
你隻隻中咪好彩囉,23%你估真係好多咩

今朝返工前 屋企附近 同埋 公司樓下 都有火鳥

心大心細, 最終揀左 公司樓下嗰 gym 打

93 iv 靚臭雞

好佩服 fb group 上邊一個女玩家

捉利基亞16 全煙 , 第 17 次成功

好嬲呀，頭先打到後3分1得返自己一個，last兩秒ko
最後12個波
未見到隻火雞就error，再入都捉唔返
想再打過都唔得，食咗我張券

金果 + 幸福蛋 真係屈撚哂機

前日早上同4條友一齊喺柴灣打
幸福蛋打咗成2個幾鐘都未打得到個GYM
最後我係咁彈GAME 放棄咗
十幾個鐘後食完dinner用wecatch一望
仲係果隻幸福蛋

想問下 係gym餵果實比自己寵
除左補血 仲有其他特殊效果 ?

補血之外仲有星塵抓
而且有一定機率拎到你餵緊果一隻寵既糖

都估撚到 係藍隊飛狗打鳩我個場架啦
一睇 又係區內著名飛狗
唔撚客氣 又 report 鳩你地先

report 到你地被人 bam 柒為止

根本宜家啲GYM有隻幸福蛋再加5隻就唔會打得入
又可以遙距金果 自己友又可以幫回

有, 咪就係打嗰個又係飛狗囉

今日觀塘九龍灣狂出LUGIA同火鳥,咁多日應該今日行得最誇張

青衣 18:00 ~ 18:25 連出三隻 火鳥 tim

火雞0/4
上次冰雞就1/10
利基亞就0/1

好想要第一隻利 唔理咩IV 都會照升

咁真係命運

Source: tg

曾經我都有得捉100IV 急凍鳥同利
不過同佢一樣煙咗

打十幾次, 一隻 100 iv 都無遇過 , 不遇不可求

削撚左隻幸福蛋佢啦

等gen3開超力王同瑜伽王一野打撚死佢

路卡利歐

我個fd捉左20次先捉到第一隻 佢冰同利都捉6中3

有冇咁誇

屌 飛狗死全家
頭先落街打Gym 夜媽媽人影都無
打到尾比飛狗截糊
仲要一放放幾隻 邊到黎咁多人啊

嬲嬲地行遠啲個間打
又係同樣情況發生

真係誇張左啲wor

摺撚左個gym啦屌
改做好似3ds個隻連機方式1v1好過
依家跟本用黎比飛狗賺點

啲波亂咁飛嫁？

睇住佢有excellent 有great架 乜野生果喂吃patten都試過晒 都係煙左
仲要中間煙左幾隻利同班 應該有連續20幾次煙左 但出冰鳥個時 佢捉冰同利都好輕鬆

金果 + 幸福蛋 已經好屈機

D人仲要一個人幾個AC不停用金果,結果我打成2個鍾都打唔到座道館落黎

仲要耐唔耐打打下道館無啦啦出現錯誤入唔到

好啦 等佢唔留神比我偷到座道館, 零晨2點鍾以為無哂人,咁我咪返去訓教等收錢,
轉個頭就比飛狗打左你落黎

就算無飛狗都好,同隊見座道館齊人,佢就會開個分身AC打左你隻野落黎,再換佢個隻上去(利申:黃隊)

我尋日塞幸福蛋加用左40幾粒金草莓
都係守得5個幾鐘就俾飛人拆爆左，袋得33蚊真係課金都無咁嬲

忍唔住report同色批底西
(理由：同一人用多過1個account)

go plus係咁斬紅燈可以點

舊尖玩法係開同色acc

而家就要開唔同色

我第2隻急凍鳥捉完番黎問人先知係100%

wecatch 死左？

捉9中2 終於有靚iv

仲未LOAD到野

佢老味隻飛狗又避過左Under attack alert 入左個gym. 我企喺Gym樓下入左三四分鐘都得。 依街仔又迫我report你

WeCatch
4 hrs ·
將於早上8:00至9:00暫時下線做伺服器的轉移。 App will be down 8 to 9 for maintenance.

一早同女友番工打兩隻火鳥全煙

火皇易捉,但捉極都係廢IV

Ching你咁想人留意你係咪現實中好悶

燒雞好少呀 點解同冰雞出現率差咁遠

其實你咪report

我班飛狗同事大家互相report 咪又係繼續玩到

根本n 記都放任左飛狗
佢ban d人咪唔玩，反正咁多game 玩

你有冇飛

此Post嚴禁外掛飛人參與討論
"我地曼聯是冠軍" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛人
請大家遠離以及一人一句咒罵其全家[

請在你的左右/一直巴見字放以上呢一段去開post template

加左

一早block左佢
大家唔好quote佢由得佢單機啦

我對殘障人士好有愛心
佢個腦天生有缺憾唔好對人咁差啦

屋企兩個gym 二連火雞 終於捉到第一隻神獸

日本橫濱 GO Park 詳情公布！

全部 Stop 出 2k 蛋、有對伍休息室、吸盤小丑登場

活動日期：8月9～15日 10時～18時 （日本時間）

地點：カップヌードルミュージアムパーク、赤レンガパークの２会場

費用：免費入場

屌依家個gym system 係點架，我攻擊緊人地個gym,打打下對面隊都可以放野入去，打死左兩隻又放返兩隻，打條毛a。好啦，到我想放野入gym, 又話正在被攻擊，屌。

ARE U SHOE

100% 我開打果時得4隻，打曬4隻仲多左兩隻，之後kill 左頭兩隻，我補血果時對面又入返兩隻

會去但收唔到stadium email

係
有得用bug放嘢入去

一定啦仲使問

試過啦，明明得一隻，之後無端端多左兩隻

時間bug?唔係新patch 改左啦咩

大家會唔會排一下 練寵首選？

72 iv 由基拉升唔升得過

草80幾以上啦 去打boss戰 分分鐘唔洗再捉 直接升

咪又係老班肥大神蛋果D
之後咪睇下守塔同神獸LIST
再揀返針對性既怪囉
E.G. 怪力滾動岩

草你老帽

儲 自膠sor

冇陰公
食飯前CALL人打神冇人理
食完飯返公司見到廿幾人打緊

老班真係好難捉
肥大而家仲有用武之地？
暫時有隻洛基 都係用神奇糖變 再升佢

肥大輸出高嘛
而且龍系招暫時冇乜守塔怪有坑性

同埋隔咁耐 舊御三家 都冇出多d 好想練噴火龍

如果冇愛
練火鳥好過啦

直接打raid好過，落啱寵7、8個人都夠打，iv起碼都有8x，仲可以慳番啲candy。

唔一定

因攻擊而出現的吉位
10分鐘後守方可補怪(期間守方嘗試補怪就會出現 攻擊中而失敗)
不論是否被攻擊中

因轉色而出現未填滿的吉位
守方可隨時補怪
不論是否被攻擊中

啲螳螂好難見到 想隊50粒糖進佢算，反正我都無塵升寵

我夠糖啦 去摩士捉 但冇果舊野升佢

火鳥仲未捉到高iv

得80幾咋咋咋
幾時先有100iv

好遠

80幾係咪即係蠻強

我都係去果邊搵fd 跟著見出勁多隻

螳螂都好出過大岩蛇，但我得一舊鐵，應該升左螳螂先 兩隻都幾鐘意

黃隊80幾已經係所向披靡，蠻強係60幾至80。

Sad 捉兩隻都係低 冇心捉

舊鐵係咪御係打boss出

姐係一定要等六隻滿曬先開打

2050 銀雞，7次excellent煙左

我好似執返黎

我仲未有利呀

我得一隻廢雞咋咋雀清

今日先捉到第一隻神獸 80iv廢火雞

似隨機黎
利申：死好命有兩隻

練得多老班好易捉
肥大岩技攻高打人痛, 又唔洗點理屬性相克

raid 鯉魚王 打唔打得過?

IV真係唔洗咁著緊
0%同100% 先係得果 十% 多小小既分別
你80同100%個分別真係好細
d神獸本身夠勁, 唔課/課小小既其實有隻85-90左右既都升得過,
除非本身已經升得好多勁野既話就話唔升姐
就好似本身已經有升到隻貝貝上二千幾既, 大可以慳星塵唔升急涷鳥啦

啲塵應該升炎帝好定火鳥好?
利基亞冇講幾時停會唔會勁遲都冇鳳凰

點解要咁做

咁即係踢走對方一隻怪後
10分鐘內要踢館成功如果唔係就會被補怪

改裝左既go plus果然係精神好多

炎帝雷公>火鳥雷鳥
不過有愛既話無所謂既

我冇改裝
點解會係咁斷線

趁人地未坐滿前擊落當然最好
但如果身處人流旺的地方/守方是藍色, 就自己衡量啦

對水君有愛
但好多勁既水系

係？
有無試下換過粒新電池

琴日先買咋喎

唔可以關app 可以切換返去卓面
報一報用咩機

見唔到神獸出現

咁快到手既
個plus

唔洗開moon 玩 真係幾吸引

***S7
屋企同公司都會飄移
用硬幣長按BUTTON
成日眨紅燈

想要老噴raid

尋日四點落單，今日中午送到

佢粒幾鐘會自動關app
幾耐斷一次

點為之易 我意思出得小 又遠

係咪買錯電呀
CR2032唔係CR2025呀

我都諗著練老噴 但佢max cp好低

唔知算唔算斷
電話上面係寫請稍後再試
而PLUS就眨紅

部機琴日先買咋喎

可能擺得耐粒電虧左掛
通常都係粒電出事

有愛系列

試下reset go plus
再連
長按粒掣到著藍燈再鬆手再長按直至佢震

今日打左火鳥2/5
出左兩個fast tm, 7個charged tm
依家反而缺fast tm

眨紅唔算斷
一係捉唔到寵 一係個port太遠找唔到物品先會閃
有閃代表開緊

Y噴

長眨喎

屋企出利呀 琴日咩都唔出，我今朝見火雞先狗衝炸 你而加先黎出利

買卷

零課清泉

換粒新電試下啦
我一拎到手唔理3721都換自己買既電

支持買卷

轉pokestop攞

我都未收到 但我去啲鬼佬論壇睇佢地都好多人話未收到，希望又係delay左

有都市傳說話raid會高機率啲出金色魚

使唔使報名
想叫屋企人幫我轉9粒蛋返黎

凍雞一隻都捉唔到嘅狗屎運換番嚟嘅係火雞隻隻都捉到

個park唔洗
相傳話會出鳳凰個stadium就要

今日跟大法捉
好似有d料到
見3利1火,捉2利1火,第一隻利未用大法,用左大法後隻隻都捉到,不過全部垃圾iv

我頭一下蕉，之後全金提，最後兩粒先捉到

要梅花間竹咁用喎
雖然唔知真唔真,試下無壞,仲可以慳返d金草莓

聽日打利試下 捉唔到利會想棄

已經6隻,得一隻過90iv
其他有d想掉曬佢

課金狗

餵菠蘿 一次出既糖數量係咪固定？

double candies

但佢講到明係抽
所以應該係皮已收...

姐係餵一次有幾多粒
定你意思最後捉到數量既double
咁如果我餵5次即係幾多

1870 高iv喎

100iv

火雞仲未有隻過90
但係已經唔係好想捉佢
得返2x張卷想留俾老班超夢夢用

學佢地講 老班仲有人打咩 搞到我都唔敢入場 驚哂左張卷

錯覺黎架 一有老班就好多人打

背背龍,怪力,鐵甲暴龍果啲未試過贏到一場

背無用
怪力 可solo
鐵甲無乜用

怪力solo點打

你係捕捉畫面一個投擲只係餵1次糖咋啵. 我意思係最後捉到數量既double. 即正路3 X 2.

即係如果一開波餵一次 x2 佢爆波 我再餵 都唔會再有增加 ？

唔會

打路基亞Raid, 遇上大技係water pump 定係另外兩招大技, 個排陣可以好唔同...... 例如遇上大技係water pump, 老班基本上係被秒殺... 但水伊就可以頂好耐.

巴打們係照頂硬上定係會出返去排陣畫面轉精靈打?

超能伊
富迪
Hurricane 啟暴
砌夠6隻
廿中至三十lv
要識dodge

超能椰蛋樹都得

我得一隻1851.
灰到爆燈

如果可以累積
咁D人捉神就唔使講粗口啦

好難知佢邊招
會出魚龍

我隻1844照升算，只要過90iv都殺

梗係用利基亞啦

仆街,又用張卷,隻火雞低iv捉唔到都算,連彩虹糖都無粒

火鳥都無咁多人去
出老班反而勁多熱心友特登搭車都過去捉

我最好果隻1839
岩岩5分鐘前果隻1812,一入去望到連掉波既意慾都無乜

比完卷一入就咁
kill app 重入都唔得
有冇人知咩事

長期淺藍光咩事
智能叛變？

被選中既細佬

這些機會

意思係叫你辭職去做全職訓練員

未達成條件做小精靈大師，所以用唔到

唯有辭職

感覺上我果頭係得利同班有人打

有冇知邊到有行路草巢

求巴打教學

我唔知點解入親打神獸都error

Reboot試過，重裝試過，行到個gym最近又試過

見住個fd有得打，自己企喺度睇佢玩

利申iPhone SE ，3台4G plan

時間係咪Autosync呀

媽我得左啦

較返岩個時間啦

7日bonus必中是旦一粒

佢老味 八波捉卡比獸 80 iv
兩Excellent 五great 都走
智鳩障系統

從你開始捉果一刻 已經決定左你捉唔捉到

唔知係咪錯覺，我有三條魚龍差唔多cp，但每隻食同一招大技扣既血都有好大分別... 正路應該差好少？

手機時間要用network provide 果個，唔好自己manual set.

如果short short地就master reset左佢

改左爽好多

無追post, taobao 改埋幾錢？

12.15.15 EEVEE
決定進做月伊

又一晚逼唔入gym

頭先 樓下 Gym , 打完放第一隻 鐵屬, 跌路人甲放 椰樹
點知唔駛 5 分鐘 就畀人攻打, 見守唔住就拿拿聲借女友隻幸福蛋放第三
好似趕得切 , 我同椰樹好快瓜左, 靠隻蛋頂一頂

我見到個真人阿叔手渣 兩部機狂攻我個 gym
嬲嬲地放大班入去, 又得喎, 之後我企喺個 gym 守鳩住個阿叔狂攻
用金果狂女友隻蛋, 佢嬲嬲地走人
依個時候有一家紅色家庭 嚟放 Gym , 咁先滿 6 隻

都好彩 , 佢地都有幫我同女友隻蛋同班 加血

返到屋企又再用金果 同個阿叔 激戰一輪

又嬲豬停左攻勢

其實如果唔係飛狗 , 啲 gym 其實幾好玩

加5蚊人仔，仲送多粒電

批底西、鋼琴家(打茅波用幾個account打館)、遙距餵莓

共157蚊人仔

巴打小心俾條廢老斬

黃隊打gym 挑戰地獄難度

打打下gym

PokemonGo Plus used self-destruct.
Super effective!

Trainer has fainted.

啲廢老廢中玩到好激動架 小心啲

乜野屬比普屬打會super effective

盲腸

利基亞低攻

自爆？

回鍋玩家想問
果隻pokemon go plus 改機版係香港邊到有得買
大約幾錢

無得買

我想問下遙距餵莓其實有無距離限制

前2日用左30幾粒神奇糖果升進既精靈
今晚係屋企出現。。。我

屋企樓下個gym晚晚都比同一班人佔，個位掂唔到任何一座大廈，路口位黎，諗住叫埋班fd挑下機，第一次打左半個鐘多d, gym班友係咁補血，打唔爆，同班fd返左上樓，打左陣機再落街挑過，第二次他又係係咁補血，最後隻幸運蛋總共被人餵左70次糖，都廢事曬時間，打多幾鋪機好過

遙控補血

輪住打同佢燒金莓?
第一個入 打完第一隻第二個入去打第一隻

其實70粒唔算多
要真係車輪轉鬥快

輪住打應該掂其實
一齊打一隻隻唔夠快

就算夠打都好無謂，成班傻仔係度按按鬥燒時間，打gym 又唔係好玩，打到第七八次幸運蛋已經唔想磨落去，今次之後都應該唔會專登約人打gym

真係去做下其他野好過

上次同條仆街燒左兩個鐘咁制 幾過癮

又一波捉到火雞
太簡單

我試一試，唔該巴打

老老實實
班廢中廢老閒閒地百幾二百粒金果
你地打唔落係好正常
唔一定下下都關飛人事嘅

上次有人上黎晒完之後連煙5隻

火雞1/6
今日捕下班吉拉同利基亞

Pkm Go個twitter manager又tweet錯野

4星除左老班 基本都冇人打
樽頸位咁

而家其實係咪老班同肥大最抽得？
啲星塵好難儲

Reddit班友發現Raid boss bonus challenge 有bug
最後一個波除非會心一捉 一定唔會捉到個boss

留意左好撚耐
最後個波一定係搖一下就爆

老班

講真4星老班真係超晒班

屌, 波已經少, 仲要食鳩玩家一個波
班 game engineer 食撚屎啦好嘛 ?

其實應該仲有其他 bug

我捉過既神獸入邊,
有超過 60% 都係 第二波無論鳩扔定中 great , 都會捉到架

巴打有無淘寶LINK?想買

86岩技火雞
收貨等雷鳥算

Page 1

點解我問改裝係$162

岩技火雞

係咪出 岩石旋渦 同 過熱岩石 ?

加十蚊？

見你地講係加$5
唔通係樣既問題

你好少淘寶 ? 淘寶不嬲都見銷情唔錯就偷偷地加價

神鳥啊 你想幾易捉啊 捉到變公廁 你又會屌嫁啦

仲未捉到隻9xiv火雞
好唔想用課金卷打

真係有

依家講緊 佢地個 Bug 食鳩玩家一個白波機會

岩屬火雞？

好心改下個candy數先
430。。

火雞：2/2

岩技火雞喎 有錯咩

係bug?定查實係佢設定 其實都算係推捕捉難易度 咁機會小左 難捉左 其實都正常

或者咁講 可能可以捉果刻 已經隨機設定左你成功捕捉既機率 你ex波只係再增加依個機率

有彩糖架喎 巴打

有人1波咩都冇就搞掂 有人可能10個波ex都捉唔到

岩技連屬性都係rock?????

唔係岩屬 點出岩技

姐係連屬性都可以唔同？
咁呢隻雞咪唔驚岩？

火雞隻糖鬼係呢隻色

人地話連屬性都可以轉撚埋呀

升級資料 係用黎比邊隻進 好似係今日執到

3d龍

立方獸 >>> 立方獸 2

岩技火鳥呀

玩左咁多年pkm
我今日真係學到好多野

觀塘放工見到老班即刻唔捉雞捉左佢

今日off, 返工地區連出班 卡 火鳥 。。

今日熱到溶
但我想搵老班

第幾隻老班？

捉左3隻,想捉多3隻到時強姦超夢夢

岩先落去搵左2隻捉不到的火鳥,熱到頂唔順都係返返屋企

我果隻仲係2781cp ,唔考慮二號住

係附近捕緊利 濕鳩哂

我完全無dust升,捉完返黎全部都2060左右cp

Dust既問題永遠係嚴重過糖

2百幾粒彩虹糖想升乜都得
就係無dust
仆街好心就buff少少拎dust量啦
一隻先得100
捉50隻先禁到一下升寵,堅仆街

依家捉到3隻IV96既洛基
15/15/14 14/15/15 14/15/14
升邊隻好

其實佢岩打d乜?

打錯
應該係
13/15/15
14/15/14
15/15/13

我都想知

無野特別好岩打

Btw永遠都係升攻15

我覺得13/15/15果隻好d
隻野本身低攻,但多果少少血防又唔係真係好有用(升到爆都唔知頂唔頂到多一下普攻),我會15/15/13呢隻啦

第一行打錯
15/15/13呢隻,俾著我會咁

好
咁升住15/15/13呢隻先

由5中1
變6中2
7中3
8中4
雖然有3隻iv<82 有隻啱啱好82

15攻breakpoint早過低d 既iv
姐係唔洗升到咁高lv就夠傷
還掂都係拎去攻 唔係守

捉到隻1865既火雞 可以畢業

幾點完

今日黃大仙走左兩隻利基同一隻火鳥
想要利基開圖都咁基

我火雞真係命中率好低, 7中1
隻手成日"絕"住電話MON, 成日拋唔中

Hi啲面油落去

我8中1 an機lag到

樓上發生咩事
人地係話啱(正確)技唔係岩(岩石)技
所以打正字真係好重要
定係我認真左

火雞1中1

曲到圓啦

7中0

d老班全部都咁撚遠
仲要附近無搭多幾隻火雞係度

你就好
今日捉到隻1860

有1865我都收爐

今日煙左隻火鳥，又無哂卷

有無人知大班同火鳥咩技最好?
其實iv值緊要d定技能

仆佢個街,荃灣可以乜撚都無
出隻老班都落去玩下丫

依家有得洗技,緊係iv緊要d
老班d技得果幾招,要洗容乜易

九龍塘站唔知咩料

係地鐵入面

依家卡比獸仲好無用
下星期出電鳥好似無咩岩打

又打得又坦得
冇用？？？

唔計神獸 CP排第3名都無用

地鐵入面無gps好正常

7中6
試下唔好用mon貼

咁基

今朝碼頭有利
琴日同前日長期有火仲有噴火龍

又中神鳥error bug

點解灣仔呢兩日完全見唔到火鳥

噴火龍呢d應該無人理
幾時出老班

11個波 最後果個捉到

今日靜到附近果5,6gym 咩都無

轉住個波掟 易中D

講運

屋企樓下有班都無人打

9中5

葵興?
見到岩岩出左,但果個位怕無人,都係唔去了,仲要搭車都要半個鐘先到

急16中11. 火16中7

係油塘 連隔離Nokia 都得7個人開唔到埸

今日同囡囡一齊捉到 一班一卡 大滿足

利基少人打好正常 。 出左兩個星期啦

今日老班3/4
利基亞0/6

我都差唔多0/6利 唔記得了，已經煙到無感覺

4場都有人打咁勁?

10, 6
今次仲要critical catch

但係可唔可以俾隻高少少IV嘅我

今日見到個pk毒撚,兩部機唔同色,夾硬打死自己友一隻,放自己入去

行上去對住佢大嗌
Same of You 啦

灣仔，北角，小西灣，銅鑼灣都有差不多十個人打

有冇用go plus巴打間唔中都會顯示紅色電既logo，琴日先開始用有時按多幾下就會出，粒電cr2032

treegun?

大埔呢邊市區D人淨係打神獸
今日屋企出哂老班火鳥都無人打

海濱公園入面個隻唔想行入去打,好熱呀

共享單車
比我就飛的都去
我呢D山卡啦地方真係出BOSS都哂氣

港島出利基亞迫爆人

邊度

今日灣仔2隻都勁多人

垃圾 其中一色肯定係藍

5k孵燈籠魚 肯定係新蛋 又轉左個孵蛋list？

You mean就黎無電既圖示？

舊 5 km 蛋 啦 , 你無睇 此日期前使用最佳咩 ?

咁奇怪既, 樓下班藍飛狗唔霸 gym ?

飛撚哂去 某地方 捉符號 ?

岩岩大埔出左隻圖騰

歐洲

鬼唔望 中一次大伏 畀 N 記 ban 撚哂佢地

上得山多終遇虎

樓下 紅隊 , 黃隊 竟然分別都多過 藍隊

平時 10 個 gym , 9 個藍 1 個黃

D飛人無開工
都好既,終於有得霸下gym
平時一轉藍就滿哂無得霸
利申:藍隊

係，間唔中會出

我都係架
不過過一陣個圖示又消失左
唔鬼理佢

老班,路基亞,太遠都廢事去,唔別人實打唔嬴,反而火鳥少人都有機會打下

但我捉利仍然係次次煙

我晏晝打果場老班10個人入其實得8人打都KO

成日都係得十條友打利 有一半仲要係企係到

老班最少我5人過,仲要有幾十秒剩
其實唔難打

今日打一班一卡, 8-10 人夠做啦
最緊要 打嗰陣 望下現在有冇真人在場

如果小貓三四隻 就唔好搏

邊到?
你地青WE CATCH睇?

似telegram報多

都叫左你地睇第一頁架啦

銀雞其實算易打，8個都夠

血多防高,一撞到唔識打既條血打唔郁
反而火雞真係是鳩但打都嬴,d防薄到

急凍同利都可以9成以上GREAT THROW
但火鳥成日都MISS
點攪

係咁倚join 一兩個地區群都要啦
我見唔少人都仲係冇用tg
明明係pkmgo必備

Exact7ly

好野 一到十二點, 藍隊飛狗又準時「集結」去打其他色既 gym

又有得 report

銀雞可以70% excellent
佢真係好肥絲大隻

想問下夜晚係咪冇raid 打？ 一隻都見唔到

yes

夜晚先得閒既人即係唔使諗住打

火雞係秒 輪姦咁款

第一頁

咪一樣咁扔

18:44 ~ 18:45 最後一隻

如果頭post係道館嘅話，放寵入去睇怕可以守成世

星期六日囉 無時間就唔好玩 N 記係咁西架啦

講隻驚姐 又唔使咁撚串講野既

玻璃心

用左幾耐

屌那星,荃灣黃紅隊d飛人多撚到,d gym差唔多全部俾佢地霸住曬

一日

做乜鳩

你都痴根, 依家問你邊到睇咋
你答我用TG睇 / WE CATCH睇咪得囉
無啦啦叫人睇第一頁把撚咩
有人用WE CATCH, 有人用TG, 有人親身撞到
你個第一頁係咪會寫親身撞到有幾%機會發生呀?

應該8號朝早先出雷鳥？

應該係

1802cp 是咪100%？

走撚左

邊隻先 ?

無一隻 100% 係 1802

理論上係 , 希望 N 記有校鬧鐘

通常遲少少

火雞？$1870先係 1802垃圾黎

預算出賽陣容

1 , 2) 感動岩 (雙岩技)
3) 啟暴龍 (雙龍技)
4, 5) 班吉拉 (雙黑技 , 睇下陣間換唔換到招岩技返嚟)
6) 鐵甲犀牛 (地岩技 , 打防守反擊)

係火雞黎

咁都冇咁hurt

預見到 打雷鳥 既情況好撚慘烈

死傷無數

請問有無raid map睇?

下星期既雷鳥打算用呢個陣容打，不過我覺得100秒就會死6隻
滾動岩 富迪 太陽伊 耿鬼 急凍鳥 肥大
老班／菊石／紅唇因為未進到／唔夠塵所以用唔到

紅字 , 如果你避唔到一下大技, 肯定被秒
急凍鳥 因為飛行系亦被雷鳥雙電技屌打 , 同紅字同一命運

策略: 多避 慢打 撐耐啲

應該無腦 老班x6

得台版

火雞招大技避到都扣血死是不是bug?

好驚雷雞都係咁

避左技 係會扣到血
唔避就食哂 100% 傷害
避左就食 33% 傷害 (好似係 33%)

打利基果陣試過落恥鬼，避左招 預知未來 都照死

其實冰系寵好多都有另一隻屬比雷鳥剋
所以先諗住落紅字果3隻

我都試過
出埋閃避成功扣左33％血先，下一秒扣埋果67％
問過在場打既人，佢地都有遇到

唔該哂.........
Wecatch成日死，同埋要捕住，keep住F5，唔會建議大家追寵用
Telegram有通知，一有就會彈出黎，所以先叫大家用Telegram，add埋自己個區，咁就知個區有咩寵出 / Raid大佬打
親身遇到就唔駛講啦

有機會係 隻 boss 係出兩格技, 你以為避左一次, 但其實佢連出兩招, 你避一中一

又或者 係嗰個扣血 bug , 67% 嗰下扣血係假扣血, 但好似唔係真死架喎, 我自己就好似無遇過

就係想講呢樣

佢個文字直播伏到爆

火焰雞使用了
避到都死！

問題係
火雞個動作 咁佢連拍幾下翼
就代表出大招

已經係咁避 但又冇話避到
好啦扣左一下血
兩秒後死撚埋

我頭先打四個great一個excellent全curve加金莓差唔多次次個波郁都唔郁下就爆左出黎屌佢老味

佢有個bug係 如果你直食果招會死既話
你避左都會“假死”
會卡左係到出唔到技 直至你隻寵真係比人打死為止

利申 試過同樣情況 手動換寵 出到去隻寵係唔洗用revive

打雷鳥請用長毛豬

效果 同 感動岩 差唔多
感動岩 血薄啲 防高啲
長毛豬 血厚啲 防弱好多

感動岩 應該易升過長毛豬

每日一張免費卷打咩好
火鳥同洛基都IV96
火鳥再追好似好浪費 如果有鳳王就唔值得升

根據對戰模擬器計算結果:

雷鳥 防守技組合 最強至最弱
1) 充電光束 + 十萬伏特
2) 充電光束 + 電磁炮
3) 充電光束 + 打雷

頭五位最佳 攻擊對抗精靈
1) 感動岩 (雙岩技)
2) 長毛豬 (雙冰技)
3) 班吉拉 (雙岩技)
4) 鑽甲犀牛 (地岩技)
5) 啟暴龍 (雙龍技)

6, 7, 8 ) 分別係 紅唇娃 (雙冰技) , 尼多后 (毒岩技) , 冬凡/頓甲 (一般妖精技)

留返聽日 2 次機會囉

守館咁岩有Boss係唔係穩收12蚊

聽日都未出雷，巴打有好多火雞啦？

班吉拉 點雙岩技

火雞有1隻96 3隻91

鐵甲暴龍，犀牛係未進化

typo 啫, 你明就得啦

打利再唔係班啦咁

刺龍王點睇
同肥大都似似地

刺龍王 本身有水屬, 被電電撚死

根據對戰模擬器計算結果:

雷鳥 防守技組合 最強至最弱
1) 充電光束 + 十萬伏特
2) 充電光束 + 電磁炮
3) 充電光束 + 打雷

頭五位最佳 攻擊對抗精靈
1) 感動岩 (雙岩技)
2) 長毛豬 (雙冰技)
3) 班吉拉 (黑岩技)
4) 鐵甲暴龍 (地岩技)
5) 啟暴龍 (雙龍技)

6, 7, 8 ) 分別係 紅唇娃 (雙冰技) , 尼多后 (毒岩技) , 冬凡/頓甲 (一般妖精技)

換句話說
平民隊只能用

感動岩, 長毛豬 (其實都少見) , 紅唇娃, 尼多后 , 冬凡/頓甲 , 幸福蛋 (唔係平民啦, 但唔知點解咁多 c9 阿叔有 ... )

邊度多雷系精靈? 想升返個金章

利基亞11波都煙

電系 , 海邊狂刷 小磁怪 同 霹靂球

肥大都有雀屬喎

我依家打雷雞係咪爭stardust
定係用雙龍技肥大好過用紅唇娃

果然翁 反彈技頂唔頂到
或者百變怪變唔變到隻雷鳥

利申9up

變到
一變即死咁解

係喎, 你啱

電剋水
但龍剋返電
都係打和 , 同肥大情況一樣

但刺龍王 血唔高, 都係同 太陽伊貝 紅唇娃 同一命運 , 有被秒風險
排10 , 11 ,12 之選
出刺龍王, 不如出卡比獸 (排 第9) 頂一頂

係 都係1.4x0.714=0.9996

屋企出利，又煙鳩左

龍係抗電 唔係剋電

果然翁 反拳功屈機

如果你揀無可揀

我就用 fast TM 改 紅唇娃快技 放第 1,
之後用 感動岩, 大班 放 2, 3, 4
鐵甲暴龍用 fast TM 改 快技 放第 5
6 就 .... 幸福蛋 / 卡比獸算

打完利 無神奇糖既

因為唔一定會跌

咁搵肥仔連發body slam好過

第一次無

allin 左落螳螂到，差20粒先進到

雷鳥抗鋼

卡比獸 二技要係 破壞光線

螳螂 去巢 好似好啲

反正我都無塵升嘢，進左先囉

塵 畀雷鳥

無利 唔想玩落去了 活動完之前捉唔到真係棄

如果反彈到 應該屈 但前提係佢夠血頂

有隻 IV 84 嘅由基拉，進唔進佢做班吉拉好

唔太建議

因為有得打 raid , raid 你捉到既班吉拉, 都有 40~ 50% 機會高過 IV 84,
同埋 佢地升上去 lv 30 ~ 32 (cp 3100 ~ 3200 左右) 都只係
8~ 9 萬星塵 + 70 ~ 80 粒糖

你由由基拉升上去 加 升到 3100 cp , 最少要 200 粒糖 (除非你隻由基拉本身已經高 cp)

你純粹想開圖鑑咋下哇 ?

利亞基 暫時用途不太

我鐘意利同鳳凰 仲有水君

鳳凰 我諗就算 佢今個月出, 都屌聲四起
raid boss 55k cp 高攻又高防 仲要 6 set 組合技 , 唔係一般人玩得到

都得既 個人中意用hyper beam射

其實我係驚cp低姐
仲有一隻岩技老班不過得2300左右

你咁多 岩技老班
咁放第 5 , 鐵暴 放第 6

咁如果我有stardust升邊隻先好
除左老班缺糖其他都有

認真洛基亞有咩月手

長遠嚟講 感動岩 (雙岩技), 鐵暴(地岩) , 同雷鳥 可以升 (雷 > 感 > 鐵)
其他唔駛

咁我升左感動岩同鐵暴先
Thanks巴打

個世界欠「超能力」屬一個公道

無撚用
有得圍點都死

仲有冇PC版外掛

走啦

用內掛啦傻尻

課金啊

有, 要地府版 Android 10.0 先有, 你死左我燒畀你呀

利會俾好多raid boss殺

個硬直有點殘念

但真係高攻既..

有無飛人外掛

練完3隻100IV 老班 真係死而無憾

聽日打雷鳥有咩心得

奇兵
雙岩技胡說樹

沒飛人又點，實有搶gym 狗打到最後果隻先參戰，一日唔改setting,一日都係愈遲打個個愈著數

後日呀

其實佢power係點計
鐵甲暴龍排第二，但佢既time to win排好後
overall同time to win排名都好唔一樣

你地會唔會孵舊5KM蛋, 利申仲有四隻

龍系防電

咁既隊是但打都得啦，依家單挑咩

隊友先係問題 自己勁無用

諗住輸出高d拎多幾個波

中間好耐無玩，無塵升d 感動岩 鐵甲暴龍果d

其實宜家有無地區tg group嫁？
打raid 單挑又唔夠打
有時見到隻野想打 但又唔知有無人一齊打
想入個group約人去打

我都係 平均每日賺3000至5000 塵

灰鳩左 今朝之後無見過利，留卷聽日打兩次算

升到2600算
捉一隻野先得100塵點夠用

朋友 就算有塵已拎晒去升老班

我都係 早上出班 利基亞 火烏 但太早
中午出火鳥 但太熱
依家乜都無

灣仔舊郵政局有利基亞，應該仲有一個鐘左右

唔出了

仆街，火鳥遇七捉零，我要一隻啫，唔求IV咁都唔俾我，屌你個仆街N記
頭先仲要食張我張Pass，屌你個死仆街

睇第一頁啦屌你老母

我計埋女友 account , 打 5 捉 4
幫你捉啦

仲有一日, 射下晝半日波捉最後沖廁嘛 ?

如果N記以後唔打算復刻火鳥嘅話就寄刀片去N記CEO John Hanke度啦

有新so

刀片齋啲喎

切撚左飛狗條撚 再寄出去囉
反正飛狗都無撚用

香港仔撘船見到
海治半島出面燈塔
邊個打到

乜飛狗有撚架咩

要切就不如索性斬咗隻飛狗(e.g. 上一頁入嚟吠嗰隻)再原條屍寄去Hanke度叫佢收屍架啦

龍山排，自古以嚟一直都係紅隊飛狗專用塔

認真
未見過轉色

小西灣出面都好似有個GYM

好慘

聽日加油

班飛狗肯留係d冇人去到既塔自閉咪好
我樓下個塔成撚日俾飛狗霸啊屌佢老母

今日尾班到隻9xiv火鳥
再捉到隻95老班
最尾果10萬塵炮過隊曬俾佢

仆你個街，頭先打gym十八個人打利，我見好多藍隊以為可以攞好多波但仆你個街，打打下發覺唔對路，覺得打得好慢，到後期仲要得三條友仲係度打緊，勁鳩多人freeride,最後打唔贏，做乜撚嘢呀，係咪真係咁多廢鳩同仆街呀

今日利1/1
老班1/1

儲夠5隻老班，但有掛升

me一隻，打raid得返黎，仲要得七十幾iv

雷鳥 既時候 會更加明顯

呢個香港地區限定現象黎

今日打咗13隻火鳥但見過嘅最高CP得1641
仲要捉唔到

唔好話香港
係巴哈睇到好多台狗都係咁
亞洲限定?

佢應該係戴thug life 副超

troll到爆

蝗特性發動

點解要打咁多 ?

星期六日特別多！

平時一至五打都唔會咁！尋日打火雞十三人開房，最後得返我一個

星期日就係預咗玩
我果區又真係係咁出
同埋今日之前我最高果隻嘅iv都係得84.4

你火鳥捕捉率幾多 ?

想問問各位巴打，而家邊道最多迷你龍捉？

衛奕遜徑 第5段

今星期戰績
火雞 2/6
利 0/4
好彩捉到隻老班

長洲以南 , 南丫島以南 , 梅窩以東

整體黎講應該一半左右

大家捉到最高野生幾多cp
我28lv捉到1917化石飛龍

25xx

20XX圈圈熊 仲要8X IV

以前海港城好多
而家好似少左

2925肥大

最高見過1860
究竟IV100機率係咪真係1%
D人捉兩三隻就撞中IV100
痴線

見都未見到過

(10 . 11. 12. 13. 14. 15)
1/6x6x6
=1/216
= 4.6%

阿爾克馬爾

今日夜晚6點幾係京都清水寺放左道館，隻吉利竟然而家都未比人踢落黎

樓下公園藍飛狗都霸左八粒鐘啦 有乜出奇。

我屋企樓下果班紅狗
每晚都好撚準時,一到11點就係果六件霸住個gym
果6個名真係就黎識背

澳洲都試過
14個人打利 最後得返我同另外一個人埋尾打到剩幾秒
班友死晒唔撚入返場 搏damage拎多幾個波

最近玩返想問仲有冇以前果d配技網可以睇隻隻寵邊度技DPS最高

第一頁...

果個唔係專打火鳥咩

All g
風險自己衡量

All g關事咩 又唔係睇iv

Btw pokegame info

Lm

睇game press. 有時睇傷害冇咁準。有啲dps 高但儲氣耐. Gamepress 有評語，暫時來睇係對應返我自己實戰時經驗.

d補血轉多幾個站都番黎啦，都唔明做咩要咁樣free ride

日本有啲站真係放到幾粒鐘（甚至幾日）
所以最好就係襯你呢幾日仲係日本，放多幾日
返到黎先慢慢遙距餵糖 / 等佢死賺Coins

日本d人去景點真係觀光
最多咪開黎捉寵
鬼得閒打你落黎
我之前放隻尼多蘭都企左成日

緊係有人打我先話「有啲站」啦
我早排先去完日本黎

講緊清水寺

10捉0
之前路基亞冰鳥10捉9

此Post嚴禁外掛飛人參與討論
"我地曼聯是冠軍" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛人
請大家遠離以及一人一句咒罵其全家

all g 確實有，佢會寫你隻寵最強攻防技組

發現放shiny 入gym 會閃到好誇張
閃唔停

鯉魚王都守到咁耐

我巴他蝶都試過守到2日

聽日閃電鳥應該好難打.....係要至少六七個有剋屬戰隊既人一齊打
再加上零碎得兩三隻怪休閒玩家先打到
但以我呢幾日觀察，打親都一半得二十幾lv
如果唔係打火鳥時間多，勁個幾個可以打多輪
真係勁易哂卷

仲要好多人主力係水伊
又冇乜人用滾動岩
打雷鳥冇20人都唔敢話SHOE WIN

D休閒玩家真係吊車尾.....等我仲課好金諗著喪打
香港唔似我之前係台北玩
台北係只要仲係都市入面打，一個鐘內一定有一場至少十個人，不論時間
香港玩既人又少....但d怪又偏僻，搵鬼去打

想請問其實利基亞升唔升得過？
用落好似麻麻地咁

完美sm格系
第四代開始勁

最慘係無左冇咗雙重屬性剋星，所以以普遍大眾黎講，雷鳥絕對會係打得最辛苦、甚至有可能會輸（要知道智障何其多，死哂唔肯補血坐享其成，相信大家都遇唔少 ）

其實大班打雷鳥無咩優勢
岩屬唔抗雷
cp唔高既都唔知食唔食到一野大招

其實main game 早期嘅VGC都有人用雷鳥就知咩事

可以講多D嗎

哦原來你講正傳

雷鳥同火鳥都係唔高防,只不過冇得比你雙剋
我覺得雷鳥係難打過火鳥但易打過高防既急凍鳥

想當年打親四天王一定會帶雷鳥上去

小學雞時期一向用晒神獸架啦
係之後識玩先會用其他獸之嘛

火雞有雙剋：岩

無塵無糖升滾動岩揮手區

SET左BUDDY做感動岩

SET左BUDDY做小拳石
升感動岩2號

用rare candy

咁識食

聽日打雷鳥唔係可以搬返肥大出來打? 雷攻龍係1/2.

BTW, 我用感動岩 (22xx CP) 打火鳥都唔係咁好, 可能輸出大, 但同時間好快死. 反而雙黑技大班 (30xx CP) 可以頂到幾下大技.

岩岩查山毛豬竟然孵蛋孵到100iv

打雷鳥起碼可以出公廁肥大, 打冰雞出肥大=被秒殺

電剋飛行,比龍抵銷,1倍

椰子樹如何？

火鳥5捉5，但最勁得80iv, 有冇咁黑

same，所以我d 塵都係炸落老班到算

雷鳥可能奇兵係長毛豬

仲有係感動岩加同鐵甲暴龍

長毛豬

胡說樹可否立功？

記住換哂係兩招岩技

堆阿叔會屌住你地出急凍鳥利基亞

雷鳥勁過火,冰雞好多咩?
做乜未出個個就牙痛

咁咪睇住阿叔d神獸俾雷鳥逐隻劈瓜

琴日分析過用咩精靈打最好

雷鳥肯定打得好撚惱氣

求神拜佛唔好遇到十萬伏特 同電磁炮雷鳥

識出既， 我估十個無問題

但豬隊友既話 十八至二十個都會好勉強

雷鳥輸出高
而且淨係怕岩
加上gen1~2好打嘅寵以水系為主

仲有冰

背背 冰水系
急凍鳥 冰飛系

兩隻都中和左

可以

tank is ok
記得雙超技

正 附近出利，落樓屌佢先

lm 又煙

驚既,聽日去怒打,第一日實夠人捉既,係尾2日先可能唔夠姐

Bag storage有冇sale過

之前有，之後好耐都無

冰唔抗雷
一樣打兩倍

Pokémon go唔係簡單2x1/2咁計

冇記錯係1.3同0.8
但2倍4倍大家易明D嘛

佢意思係互剋
兩隻都唔好用

1.4 0.714

0.9996同1到最後會唔會大分別
但係計落始終少咗啲

完全唔夠用 但又想等sale

依隻點睇

換技啦

成班廢老拎隻蛋黎R飯食，佢地又捉到

公平咩

已經買左幾次，仲掉左啲金莓
自從加左上限到1500之後，更加唔覺得佢會做特價

仲要見住佢地直線nice波捉

前面先講完
換雙冰技，開心長毛進攻

屌 有野做先連出三隻臭雞

聽日雷鳥啦

50卷已準備

公平咩

我寧願5捉1，要1隻iv90

可惜係5捉1都係得80iv
我就係人板

好過11捉0

煙埋最後一隻火雞
唔過90冇咁傷

真係最憎見到幸福蛋 你話頂多陣 講真有咩用？
換過批打啦 冇咁多精靈就咪入場

我通常死完最高cp 果4隻就出去復活 點知入返去多數得返兩隻企係到

鬥慘大會

希望雷鳥盡快捉到

之前打利見過幸福蛋阿叔屌人用紅唇娃

屌番佢轉頭啦

路過捉左隻背背，可惜得750

各位手足不如講下大家係邊頭玩
識玩既一齊玩會唔會無咁勞氣

話時話咁多人驚唔夠打少1,2個波
咁不如打到一半, 先走出去補血
再入返去打
確保唔會死晒六隻

之前冰鳥果時成日問有冇人一齊冇人理

TG堆GROUP都幾有趣
明明係藍TEAM GROUP
入到去約人出到黎個個紅組

可以加密講大家邊頭活躍
還掂呢個post應該大把人有咁上下實力

我發覺我最高cp果堆多數血牛拎黎放gym
2隻3100班, 2隻3000啟暴,1隻3000鯉魚龍,
之後就係3隻2850卡比, 5隻2800幸福蛋

不過打雷雀得2414,2276,2250,2218 呢4隻岩技既滾動岩, 全部55-80iv
可能用隻15/15/14雙冰技既JYNX黎打

街邊執左背背同鐵甲閪牛 無啦啦見到兩隻大嘢

兩隻班幾多IV

14/14/15同11/14/14

亮點係5隻2800幸福蛋 點儲返來 [adore]

55

手足

哂撚哂d stardust
舊system靠佢地搵食
之前情人節活動儲左d 之後成日去追, 上次double candy transfer左一堆 呢家有百幾粒糖放住先

Block 依個自閉仔得架啦。唔好回佢任何野。 反正佢依啲飛狗都自閉慣啦

依條傻鳩應該大部分人都block左
冇block既都唔該唔好quote

下個post起頭post會有警告字句
希望大家生生性性遠離條死賤種

[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (12) 雷鳥登場！
左右絲打準備

我諗住出背背同急凍鳥喎😛，但求死前出到招暴風雪😂

依家開，唔該哂

爆左Post就請過呢邊繼續屌爆N記

摩士利基 接住樂富火鳥

真。LINK

N記你食屎啦

你未盡全力喎巴打 七日 打得 八次 , 無課金咩 ?

唔課啦，咁撚多bug，唔值得我為佢課金

仲有一個鐘呀, 課金沖埋佢啦 , 小智

依家開，唔該哂[/quote]
爆左Post就請過呢邊繼續屌爆N記

我女友今日放工 都靠自己 捉到第一隻火鳥啦 (我第一日幫佢捉左一隻打底)

恭喜哂

聽朝應該仲有的

有，爭在你會唔會咁早起身打

正常返工時間啫

其實係

八點前已完哂成件事，如果唔係會Error架

有啲咁既事 ? 你親身經歷 ?